太子個班人 累死左一班人足

第一次咁嬲
屌
走緊佬 你係度拖左十幾分鐘
搞到封站
無車走
仲搞到黎左成班防暴
上埋車打人

痴線

係咪弱智架

全部都走唔到

屌佢老母
其他人係咁拉住叫佢地走都唔走

嬲到打錯字
手足

吊你老母
直播影住黑狗衝上車打人!!!!!!!
原來黑狗同元朗恐襲個班兇徒係一撚樣

屌你老母臭閪 因為個阿伯 值得咩

係

唉都唔知講咩好

係咪鬼?

班弱智同廢老擋打口水戰打十幾分鐘
完全唔理上面黑警已經入閘

幾個傻西累死一班手足

明明可以大家都安全

唔係啦，前線有好多EQ真係好低

我唔知
我只係知一定係弱智

唉

一係一早打柒佢打完閃
一係即閃

屌佢老母

拖十幾分鐘 做乜春呀

唔知俾咩反應好

不過唔割

講咩呀你咪又係係屋企，有你出去打死阿伯咪得囉

非分化，堅嬲！有人就咁無辜地被捕！

所以話一係打一係走, 拖時間只會比人追.

真 等左好耐都唔走 唔知想點

再講一陣又話要尊重前線決定

無腦中二病賴熱血以為好型

冇得水晶球咁講啦 不幸事件

Blame the victim

最衰於係果班中二多數都冇事

同個廢老嘈交好撚勇武呀

黑警無差別攻擊市民

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站

聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

點解仲有人揀搭黨鐵逃走？

其實告到佢地啲咩罪？

推

最少已經見到廿人

一係就打柒佢 一係就由佢走 咁既時間仲嘈
咁耐我第一次想問下手足點解

暴動

本身走到

咁都計算唔到，唔好行咁前，真

鬼嚟架，點燥火都有腦諗野啦。

捉完再對旺角 cctv 告呀

blame the victim

應該係豬啫

冇啦，架車停左係旺角太子中間，等死

頂多非法集結

收皮啦柒頭

根本好多前線只係mk仔
你期望佢地識得分輕重同判斷形勢咩

睇直播都睇唔明
明明旺角站有追兵，太子站落車，咁近都為左阿伯晒時間....

屌
起碼累左100個手足比人捉呀屌

Blame你老母
明知走緊佬就冷靜d啦
依家成班比黑警打到仆街

明明可以避免

下次唔好喇...

我就當佢地睇唔到上面 散緊仲嘈係唔係on9 你要時間要黎散
唉 btw 屌完就算

下次唔好?
有幾多個會留到咁夜呀?
依家分分鍾無左一半呀

樓主唔好咁講
勇武嬲鳩你嫁

一句講哂不割席
話知你有幾弱智

你收皮啦 係港鐵唔開車去站拉人啊屌你老母

所以圍住嘈既行為都on9

圍廢老狗屋等比人拉

有信心就2分鐘內解決佢，無就返屋企

圍你老母圍圍圍

你老母啦 值你老母呀
一次過係地鐵拉咁多人好撚有光環呀？

今日真不智，不過示威者現場上哂頭冇計

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

格離個女義士係咁講「走啦....有狗...」
希望佢冇事....

速戰速決最好..

我係驚佢地寧死不屈……

有班勇武真係on撚鳩，機場無啦啦屌7 first aid都係咁

你話我潑冷水都講
咁夜仲未走 係咪已經做好心理準備 要坐監

玩左成日啦 依家幾多點啊
已經唔係講話拖左個10幾分鐘嘅問題
八點幾喺銅鑼灣同埋尖沙咀嘅推進無捉到已經好好彩
仲玩落去

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

唔好分化
今日真係好亂好亂
佢地都唔想

最少無左20個

俾人打啊點走啊？入唔到去

已變721翻版

屌你老母依家班狗有心封站拉人呀

屌你老母分化撚收皮啦 黑警有心拉你點都拉到邊個站都截到架啦

無? 你睇唔到啊?
成班速龍/防暴係入面大搜捕啊

班和理飛成日阻住

屌..今日total拉咗幾多個

隊友

你又知人無出 你on lun 9?

太子拉撚曬啊你老母

有改善空間
核彈都唔會割

CCTBB係咪入到車箱影

唔知
完全唔知港鐵呢度無左幾多手足

左膠再一次害死人

又係呢啲廢話
咁你咪撚上連登啦on9

因小失大

唔係想分化
但痛心俾人拉嗰班 手足

明明玩火之前八點係一個都冇俾人拉
點解仲唔走 係要等喺銅鑼灣同尖沙咀大包圍

咁樣打街頭戰係為咗啲乜嘢 純粹發洩定開心
好希望咁多位今日走得甩嘅真係要諗一諗

如果一俾人咁樣捉左 好大機會要坐幾年監
之後嘅路係要自己行
呢段過程係會好晒時間好晒錢同埋好晒精神

希望你哋明我講乜嘢
過埋今日應該有1000個犧牲

唉屌..

拒地係無咩危機意識

做法不完美，可接受，有改善空間

小不忍則亂大謀呀

尊重前線 佢地有把握先同廢老罵戰

太子果幾個真係屌你老母 你死你事 咩撚野叫預左比人拉 你老母成班上車走就係唔想比狗拉 你幾個拖撚住度門十幾分鐘唔走 搞到成車人拉鳩曬 同個廢老嘈 屌你老母

不割

好多人被拉好心痛

我屌你老母，樓主唔係鬧警察入地鐵站打人捉人！走去鬧手足？

見旺角站有追兵，衝上車，太子站仲同阿叔嘈左十幾分鐘，成班當左太子站格離係空地咁....
睇live拉左唔少

相信前線
前線知自己做緊咩

你唔屌打人個啲
你屌留係到嘅人
勁

【2302 太子】太子站有市民與示威者爭執。港鐵廣播稱發生嚴重事故關站，要求所有人離開車站。但在車站內仍有大量市民之際，防暴警和速龍衝入太子站月台，更衝入車箱不斷揮棍，有人在月台被捕。

【2312 太子】警方將記者驅趕至閘外，記者無法知太子站內發生的事。

想屌都冇力屌無力感好重唔知可以講咩

核彈都唔割

唔割 但聽係蠢左

唔係咁易咖清

痴撚線

個呀伯快歸西架啦

而家想走個d都比佢地累到拉撚哂喇屌你老母

邊個電視台
tbb 影唔晒

超級豬隊友

把握？

有前線知自己做咩 有班衝動撚有勇無謀架

唔好再搭黨鐵逃走

同之前左膠害人坐監一樣唔可以放過

保持理智! 唔好被分化, 太on9既唔好覆, 我睇連登都混入左唔少狗

全滅...

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭

其中一個傻西拎住警棍

相信前線智慧

我幫你推，最撚火滾我身邊有班和理非特登出去參觀火魔法睇到夜一夜都唔走宜家黨鐵無得搭係咁求救，都唔知講乜好

尊乜春
後面成批手足話快啲比架車送人走
防暴就殺到
幾條盲毛仲同廢老打口水戰打十幾分鐘
仲叫有把握?
成個站嘅手足比佢地累死呀!

不割蓆

相信前線有智慧處理

廢老唔撚比佢哋上車，架車根本都開唔撚到

真係要打多d經濟戰，今日仲係見到好多人連最基本嘅罷買都未做

屌你啦
其實手足唔想被拉先搭鐵走人
依家搞到呢班人比人拉晒呀屌

黑警梗係要屌啦
但明明可以避免

認住佢！

唔少勇武eq都好低

太子
旺角
觀塘
九龍灣
都有入站

走得去邊

手足EQ唔高唔識變通，做法唔完美，可接受，但需要改善。不割蓆！

屌

即使累街坊都要專重前線決定

你唔屌個兩個死廢老，你屌啲手足。你冇撚嘢下？

屌你老母 平時唔出聲 一出就係依D分化野 含柒啦

錯既係港鐵

屌咩？就算唔嘈，黨鐵都會全線停車
真係要講係走唔應該唔換裝就搭黨鐵

個廢老點撚樣係鬼呀

係，後排冷氣eq最高

無力感好重，甚至自責，乜都做唔到
只有捐星火或612

我都係

關你撚事呀
想講咩自己親自落場講囉
冷氣軍師
屌你個閪

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

見到廢老都要私了啦

你食屎啦，嗰幾個手足本身都上咗車架，啲廢老喺架車度郁佢哋打嶄記者呀

下次改善

事實一係入去打柒佢
一係唔理佢

企係度10幾分鍾做乜

今次恕我不能夠講一句「尊重前線決定」,成班手足而家點走？冇得走一定真爦炒

聽講有fd有次機場行出東涌
對面線有9車行過 有幾條7頭叫囂
轉個頭架9車u turn行過咗佢地
即刻聲都唔敢出
側邊好撚多同路人

中二病好撚易搞死身邊人

下次見到啲傻嘅直接搵人抬走佢

咁一係入去打柒佢
一係唔理佢

企係度10幾分鍾做乜

推。

好痛心

你唔係鬧班狗，你鬧手足？？？
你冇撚嘢呀？

你坐係冷氣房做乜鳩? 落去打未

屌你老母啦on9樓主
Blame the victim

好多人送頭呀

少一個就少左架啦

不指責呀屌你

馬後炮 唔駛推

屌班狗算啦 做到咁盡 邊個估到會落閘放狗

你個弱智仔有冇睇live
開你個屎眼睇下啦盲毛
上面閘機成班防暴落緊黎
下面幾條粉腸擋住車門唔比架車開

呢鋪損失慘重啵，我覺得屌係應該啵，唔屌點樣反省呢次過失？

我祝拒早日歸西

屌你老母，識屌手足唔識屌狗？咁撚中意屌番屌自己老母啦

收嗲啦分化撚

雖然我都覺得佢地同廢老係糾纏係over左，
但係依家啲畜龍搞咁大壇野，佢地仲over，
準備利用佢地犯錯做文宣，
元朗白衫721，太子畜龍831

垃圾

唔好分化

收皮啦冷氣軍師 條藍衫用錘仔打手足呀on9 你係咪低能 你憑咩野黎屌9班手足

你唔屌黑警屌班手足？
邊個知會落埋車廂捉人

今次真係一鋪清 dklm

中國經濟已經開始收皮, 加上trade war再收得更, 所以要拖長黎打

不過系有啲人唔接受現實啫

由鳩你地喇

唔屌黑警
但屌自己手足
繼續blame the victims 啦

不割蓆
屌你老母死黑警
死全家！

今次真係意氣用事

心痛

唔割還唔割都唔好咁過份,害死成班手足

未再分化啦
唔完美 可改善

咪入去打柒咗佢囉，好撚過你開post屌屌屌啦
根本係狗鐵唔撚比人走、差佬有心裝前線、廢老助攻，
你就開post屌手足，你係咪食撚咗屎呀

戰場打仗仲講victim

唯有咁
唉

咪再分化

本來旺角封站上到車，為咗個廢老幾個手足係太子畀狗拉

唔好再屌啦

唔屌手足
屌你

下次打暈條廢老就好走啦

心痛呀下次小心

咪撚屌鳩佢喇，又係我地盲毛喇。
屌你老母閪仲係到理乜柒性

講到架車係手足渣咁

冇錯，所以唔完美，但可接受要改善。
有post講可以揾人拍片喺YouTube畀手足落場前睇，我支持呢個建議。

咪撚屌啦

大家試著說不完美 可接受 下次改善

黑警問題唔好再指責手足

屌佢老母，手足唔好再累街坊

借位推

大家寧願行幾個站既距離都唔好再係示威區域入站走

係要改善
但唔好事後孔明

點錯都唔割 講完

好地地無啦啦臨尾搞啲咁嘅嘢

九成九巴士線停左 局住黨鐵過海

家陣明明係黨鐵夾埋
手足唔嘈都會唔開車
更何況只要有隻鬼頂住門都可以阻到車開
要鬧就鬧佢地ON9搭黨鐵
一係你就收皮啦係到嘈

大家有無睇架？ 係太子同個廢老嘈左十幾分鐘 攪到開唔到車 班狗先有時間衝落去月台

因為同個廢老嘈 有幾多手足俾人拉 俾人打

係太子捉嗰幾個應該告唔入？

今次好難洗番白

果陣黨鐵知佢地落左車就準備停，佢地唔同廢佬嘈都一樣會比人拉晒

相你條粉皮
弱智仔究竟有冇睇live
日日就係度洗板講同一句野
依家係幾條盲毛擋車門搞到成車手足走唔到比人拉呀!!

我完你老母，依家你無撚份比人拉呀，屌你

屌你老母啦分化撚 要怪就怪點解班狗可以入月台入車廂恐襲
做乜撚野屌手足 手足依家係咪有通天眼係下層可以見到上層有狗啊？？？痴撚線樓主

屌手足係講左咁耐 人多就私了啦

太子走到果班車而家係唔係喺油麻地?

唉 我屌曬佢地老母

一係快手上去打個阿伯一身
一係唔好理 快走

又黎blame the victim

責備無用
佢地會做反省
請你畀建議

五毛分化post，唔好推

咁黨鐵都有助攻既，佢封哂站搞到冇街坊cover

各自爬山，前線要自行判斷是否走，唔好等來等去，等只會多個人被捕

呢隻波台狗黎

唔好再鬧人分化
唔通檢討下都唔得？

其實發生咩事？訓左冇睇

因為佢地睇唔到直播
資訊流通得唔夠快⋯

On撚9 blame the victim

灣仔都係啦 同廢老嘈嘈下班狗衝過黎啲人又入唔晒狗鐵

手足唔嘈都會唔開車
咁一早就唔會係MK站開車啦

2.10幾分鍾你唔嘈閃左先
至少太子呢班手足可以全走

捐錢啦

當你地班友係到話緊有人累死人既時候

班狗已經走入車入面鳩打人

我係狗都睇到你地依個時候仲係到內訌 真係好撚爽

屌你係搞檢討都唔係依家啦屌你老母

班狗入車廂無差別打人啊 屌你老母仲係到講緊依D野

太子係咪真係全軍覆沒，拉晒？

前線一做錯野就話係鬼
呢個藉口真係無敵

油麻地有大量狗

其實點解唔一早打撚7個阿伯

邊個知黨鐵同班畜生會點喎
屌撚咗啲仆街畜生先啦
藍絲喺度玩嘢邊有屌咗自己人先嘅道理啊

唔完美 可接受 要改善

開滅火筒個下累事
全部人落晒車
過一陣成班速龍就到

講撚左遊行完落自己區勇武，講撚左依家無交通配合要走好難，係人都諗到既野，但係唔撚聽

屌你老母 你唔屌警犬屌廢老 係度屌自己友做乜撚野
你老母生到你咁弱智都幾慘

手足行出黎大家都有覺悟，唔洗講個累字
檢討係要
而且次次都 be water 唔到
唉，我真係希望大家散時就真係散
我明想留多陣，但而家次次都唔果斷
係每次每次都有人被捉

紅綠線停晒 記者被禁止拍攝 黑狗逐架車去周人

不割蓆

送頭係好嬲
但唔好屌同路人

係黑狗無差別打人錯先，依家怪手足做咩鳩

唔完美 可接受 但需要改進
都希望大家唔好太過譴責呢班手足
我諗發生呢啲事都係佢預計唔到同佢唔想
經過今次大家學識咗唔好再理會啲藍絲咪得

而家先知咩
不嬲警=黑

終於明兩隻狗望完班白衫就轉頭走，全港市民明曬

係啊前線EQ低
你哋EQ高唔撚上前？
有勇氣上得前嘅 多數都係心入邊有團火架啦
要完美士兵啊？人哋冇撚軍訓過架
個廢老唔撚畀佢哋走啊 點走啊？班死黑警衝入地鐵站係咪更加過分啊？
淨係識得結果論

blame the victim 好波

旺角都封站防暴入站啦，你係太子都唔醒水，旁邊就係狗屋呀

Mk 仔呢個真
染晒金毛有少部份人成個飛仔咁

屌你老味 嬲到仆街...

算啦

屌你老味你哋班鍵戰做乜鳩
唔撚屌黑警
反而喺度Blame the victims?
黑警識講啦
做法唔完美 但可以接受
你哋班仆街到底咩居心？
不
割
席

屌個死黨鐵封站 封你老母要人點走 幾多長者係現場不知所措走唔到 你唔撚開車累撚咗幾多人斷送咗前途 我屌你老母

係車箱月台開片, 仲開埋滅火筒, 唔開車好正常
明知太子站上面就係旺角警署, 係一個完全無位走既太子月台搞事
真係智障

實有唔少係唔關事既人, 但當中有d發過夢既就要睇有冇發過夢既證據喺身

前線一直壓力太大 一點就着

有足夠時間又唔走！次次搞到自動送頭先覺安樂！冇野好講！！！！唉！

累死其他手足係事實
唔係想割𥱊不過呢班低EQ真係累全家

八九點清埋銅鑼灣嗰時已應該散場啦
點解可以拖咁耐

冷氣軍師見到警察就腳震，隔住mon都唔敢鬧popo

唔好講光環 有啲hurt
判斷失誤

我哋唔割都冇用，問下因為拖咗10幾分鐘而被拉嘅手足啦

其實我諗佢哋都好後悔 希望唔好再屌佢哋
不分化不割蓆

有咩錯？
找錯處呢啲對家會做
自己人未聽手足解釋
就屌到體無完膚
做埋藍屍嗰份

其實會唔會有鬼？有隔離post巴打好早已經見到有幾十架警車係彌敦道往旺角方向行，班狗好似預知咗太子旺角有事發生咁

咁你班斯文人喺邊呀，喺屋企打飛機

你條粉皮真係弱q智
就算兩條廢老抵死
你唔洗理下後面成班手足要緊急撤退?
仲擋住車門唔比走
上面成班防暴落緊黎呀大哥

個腦涷short咗，所以d iq

屌你老母 發生咁嘅事你唔屌班狗 第一時間衝出嚟屌自己友? 我屌你老母啊

根本就應該拖長黎打, 而且今日明顯班狗setup左好多野, 摘日再戰最正常

基本上都差唔多同一時間

分化撚食屎狗

收皮啦屌你老母 屌前線唔屌黑警？
因為你係狗？

當你地班友係到話緊有人累死人既時候

班狗已經走入車入面鳩打人

我係狗睇到你地依個時候仲係到內訌 真係好撚爽

屌你係搞檢討都唔係依家啦屌你老母

班狗入車廂無差別打人啊 屌你老母仲係到講緊依D野

成撚日都loop點解咁多on9

唔係有人話開車走左咩

為左同個廢老互屌

唔記得左自己係由旺角撒退緊

明明有手足拉佢地走, 佢地都仲唔走

已經好撚慘 拉左好多人 大家不如諗辦法搵律師去幫佢地啦 屌黎屌去有用咩？

係 真係未見過咁撚戇鳩嘅事情

呢一次真係無嘢好講

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

豬隊友害到其他手足被拉, 點樣可接受?
你係咪想下次發夢俾人害死?

冷靜啲，我地要槍口對外，最撚賤係狗鐵

狗鐵幫警黑助攻由721開始都應該要知啦

仲要喺車廂用滅火筒
之前已經有人提手足要小心地鐵封站黑警入車廂
估唔到最後係自己人封車站
搞到黑警可以拉哂成車人

算啦唔好再指責
唔發生都發生左

你食屎啦

油麻地都有成班狗係度捉人

開滅火筒搞到全車人落車
之後擾攘多一陣速龍就到
咁就累左成車人

有好有唔好。班仆街比人影哂 打普通市民

大家先追究黑警，再探究手足嘅問題

而家大是大非前，做野分先後呀

屌你老母啦鍵戰分化撚

你應該屌警察衝入地鐵打人，冇人估到

不分化不割席 不完美 可改善

累你老母咩 黨鐵做錯野你黎屌班手足？

都發生左，仲係度踩多脚？

唔只一架車
係兩架
分分鍾3架 幾多架真係唔知

唔好blame the victim la..........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

核彈都唔割呀

屌你老母 罷坐党鐵！！！

佢唔撚舉旗就直接開槍你知唔撚知

太子單嘢其實係咩事

真係on99

係咁啦，算做番D嘢

速龍無差別打人啊

豬友叫手足？

應該係鬼 拖延時間 等狗黎

好撚多分化狗 乜撚野叫前線好多mk仔

內訌做乜9

屌你老母臭閪冷氣軍師
黨鐵你唔屌？
黑警你唔屌？
你走去屌義士？你無撚野啊

狗鐵做錯乜 ? 你肯定無睇 LIVE,

班友企喺列車門口同廢老互屌呀

想開都開唔到呀

依家係狗鐵協助黑警打人呀！！！唔好話手足

成條線 唔洗走
為乜

根本好多勇武派都冇晒理性有啲eq仲要低添
人哋煽動你嘅時候就要跟住人哋做跟住然後賴人哋煽動你

點解班狗好似預知咗旺角太子會有嘢發生咁？

收嗲啦
又blame the victim

push

你係咪on撚9架分化狗
屌你老母唔鬧班狗 走去鬧兄弟？？？
屌你老母

得啦你咩都岩晒，最清醒喺你，你可唔可以用你屌自己人嘅力度去屌下啲黑警呢？

核彈都唔割！

但真係第一次見有差佬衝到入車廂打人拉人

了解左前文先啦

手足唔走係有錯
但班狗咁樣衝入去打人
都係好撚離譜

好多P牌屌手足，明晒

有冇話死曬嘅
醒水嘅都行路上咗去出站喇

唔好合理化狗落月台亂拉人呢件事
就算係拖耐咗都好，都冇理由咁樣亂拉人啦！
試下唔好屌，槍口一致對準差佬？

有咩唔啱講到啱
個阿伯拎槌仔出黎就開拖
真係打左好耐 幾班車嘅時間
同車個d真係好無辜
比速龍打到跪係度個3個

好撚嬲，好心痛，但唔好割！
今晚呢事件要好好檢討，唔可以再有下次
打死個廢老都唔割，但唔想再有手足因為咁被拉

真係好大壓力

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

尊重前線決定 不等於 拖時間拖到被人拉

你條7頭粉皮識唔識分輕重
成班手足要撤退
上面防暴殺緊落黎
你仲同廢老打口水戰擋車門?
係咪要累死成車人先安樂呀

屌黑警啦 屌手足有閪用呀

警察重演元朗恐襲呀屌你

唔好再屌手足好唔好呀 咩累死呀 依家係警方做錯呀

屌黑警啦，關手足撚事

用腦諗野啦, 太子站上面就係旺角警署
班人係旺角站都知班狗會衝入站
有少少智力都知班狗會太子站衝入黎
係月台死磨爛磨

仆你個臭街 你是我的眼 分化狗
唔鬧狗鐵 唔鬧狗 開post鬧自己兄弟 我屌你老母！！！

屌咩ar
成件事係廢老同警察on9
仲blame the victim

你知唔知佢一開唔撚開閘呀 差啲就死係個到 佢放狗入黎狗人呀屌

前線上地鐵走
有幾個阿伯政見唔一樣係度鬧交想趕佢地走
之後就打交

記者被趕出哂閘外啊！如果車上手足影到任何黑警打人證據，除咗live仲要upload上cloud backup!!!!

睇到好L嬲，兩個阿叔就累到咁多手足

咁未一係打, 一係走lo
同佢嘈做為十分鍾為咩?

槍口一致對外啦吾該
咩時候啊依家，仲割

唔割席呀屌你

又話核彈都唔割
一出事就落黎鬧

會唔會係鬼黎，故意拖延等自己友拉人

其實劇本一早寫好左
根本一早部好晒防
如果只係同呀伯嘈洗乜成班入去無差別打人
根本一早plan好左要打人

唔割

不分化不割蓆

我地做冷氣軍師無資格批評 只係擔心幾多手足比人拉 今日真係比人大搜捕

堅持唔割，希望各位手足冇事

善用不推文

係甲級戰犯，同何式凝齊名，手足都冇情講

咪臭係
成班盲毛戰意高昂打口水戰打成十幾分鐘
你老母後面防暴已經殺到落黎

屌 發生左啦

咪撚再屌自己友啦

咪有打囉on9 你盲架 你得把口做乜9 冷氣軍師
你見唔撚到佢拎錘仔 手足拎遮反抗？

黨鐵去到太子就話停唔開啦，佢地唔嘈都會捉晒架

賤格嘅係廢鐵放納粹軍入嚟打人，仆街嘅係班納粹軍冇人性
拖延時間都唔代表要比人圍毆

根本入夜就要走

與其埋怨
不如點樣將呢件事轉為文宣

收嗲啦
狙擊你隻3毛

示威者破壞旺角站期間
有防暴入左旺角站
跟住示威者逃亡衝左上車走
有廢老開始發癲
示威者喺太子站月台同阿叔嘈左十幾分鐘
成班當左太子站格離係空地咁....
冇左逃亡意識，唔記得有追兵咁
睇live拉左唔少，不過好多人話成個太子站義士全滅....

Blame the victim?

係咪拉曬？

用法唔完美 但警恐就打死人

當你地班友係到話緊有人累死人既時候

班狗已經走入車入面鳩打人

我係狗睇到你地依個時候仲係到內訌 真係好撚爽

屌你係搞檢討都唔係依家啦屌你老母

班狗入車廂無差別打人啊 屌你老母仲係到講緊依D野

依種情況就focus返個重點先啦戇鳩仔

畀意見姐, 接唔接受就睇你

啱 明白大家呢個moment有好多馬後炮嘅諗法

個個見到呢個畫面一定會屌手足點解唔早啲走 或者打完再走

但希望大家真係唔好再互屌 內訌
唔好唔記得自己承諾過說話就係點都唔撚割啊

唔會割 但要檢討

唔係同阿叔嘈 個阿叔渣住錘企喺車廂中間

今次要不接受
次次可接受不完美轉個頭就送頭

屌你老母 你地屌撚夠自己友未呀
「快d走咪冇事囉」
你哩句同班廢老藍絲既「你唔街遊行咪冇事囉」
「你唔好係香港住咪冇事囉」「著多d布咪唔會比人強姦囉」有乜撚野分別呀？
屌你老母淨係識得blame the victim

今次果幾個真係完全唔Be Water！！！

開po鬧自己手足好好？
又唔見你去發夢
淨係識做冷氣軍師 得把口
連登仔幾時變成咁

累你老母 不割

你唔屌班狗入去無差別咁打屌手足做乜撚野
有人嘈要執法係咁撚樣扑咁撚樣噴胡椒架咩

我寧願唔番屋企都唔比人拉

同意!
依家成車義士比幾條盲毛累死
邊個幫佢地申冤呀
成班冷氣軍師爭係識唔割唔割

成車遂個排隊搜

冇? 講左成個禮拜狗鐵會幫手運兵

屌 咪撚再鬧啦！
全部人做可以做到既野
出文宣上twitter 同世界講香港警察係暴徒呀！！

典型小學雞，同路人都覺得尷尬

根本得連登係到怪手足
FB一致都係鬧831恐襲

講真, 就算冇廢老搞事
黨鐵一定會開到車咩？

錯既唔係手足
係黑警呀屌你

又話核彈都唔割 邊個估到會咁樣封站姐你而家事後孔明冇用㗎

唔好再屌啦！

依家係要將班畜生喺維園開真槍

太子地鐵站速龍無差別攻擊市民！

放大！放大！

咁都唔駛理廢老拎錘拎槍拎棍
任何時間都要控制情緒，仲要係分秒必爭既逃生時間....

今日唔屌下次又重複返今日既錯誤
有錯都唔屌？
野唔係咁做

你食屎啦p牌仔，廢老喺車入面郁鳩佢哋、推示威者同記者落車呀，咁你答我佢哋點撚樣上車走呀？

屌你老母呀!
Blame the victim?
而家走緊有撚示威呀
咁就要俾你無差別咁打!?

但帶來左入車廂打人既screen
依家全世界屌狗

屌你
係黨鐵停車先搞咁耐
互屌點會停車

就算手足做得唔好 都唔係將班狗嘅暴行怪落手足到呀嘛？不分化不指責呀

成日話人割個d，你地係咪真係好想有人割？
無人話割，只係想某d人醒少少，係打就快手，唔係玩小學雞隔空屌
現場都大把手足勸話少事快走都唔聽，係咪佢地都有錯？
唔完美可改善唔係得把口講，你唔推唔俾人檢討係累兄弟唔係幫兄弟

唉，睇住live個刻真係好無奈........

鬧手足仲用力過鬧黑警...

個重點係無啦啦黑警衝入站無差別攻擊呀
邊個估到呀？
仲屌手足
幫手屌警犬恐襲先啦

我屌你老母咩 咁你唔撚上去？

有人禁左緊急制，根本就唔會開車，究竟有冇睇

你條弱智西到底知唔知係幾條盲毛擋車門同廢老打口水戰搞到成車人走唔到

大家小心分化狗呀
記住我地核彈都唔割呀

太子屍殺列車

絕密內容!

係屋企睇緊live 又或者唔敢睇live既你都可以幫手!!

係twitter簡單講幾句就已經得!
twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以係自己既tweet或者人地既tweet tag 其他地方既名人同官員都得!!

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

我都好撚嬲但唔會再推啦

車入面係市民

無野好講

講得好啊

係黑警唔岩 無黑警既地方就會安全

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

個廢佬有冇片？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

唉，班人

要做冷氣軍師 不如去做下文宣仲好

係度Blame the victim做乜撚

廿個！

你係咪吸冷氣吸到眼充氣 連無綫都直播緊拉人

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

我見超過20個被拉
因為同人嘈交

請善用不推文回覆

係都唔出奇

佢哋嗰啲人就係成日攞呢句出嚟做免死金牌

好啦，發洩完要冷靜落來。手足畀人拉左好心痛，係始料不及。但而家最重要係應對方法。黨鐵係信唔過，如果搭黨鐵走就唔好搞到停車封站。再遇同類事情應該點處理先避免到同樣悲劇。今次係一次慘痛既教訓...

下次地鐵小心

兩件事，大撚把人屌黑警恐襲！

但係見咁多手足被拉，而家仲有好多仲係地面走唔到...個trigger 位.......純粹係一個廢老.......

屌你老母 核彈都唔割
係恐怖襲擊！！！！！

咪撚再分化
依個時勢做既野唔係去怪邊個
冷氣既就快手煲大佢

應該唔止廿個....

唔好blame the victim。而家係警察發動由政府支持嘅恐襲。

收皮啦，咪撚再分化，依家係d狗冲入去打人呀，屌你老味，關乜撚野事

今朝都講明話會入鐵捉人，點解仲咁老定唔走，地鐵站一定困獸鬥

收皮啦blame the victim

好心痛😭😭 唔知拉左幾多個

唔好咁離地啦，唔搭鐵好難架，唔通真係要用隨意門咩

咪撚錯焦點
黑警入車箱亂打人，同721黑社會一樣

屌手足做乜9
又話核爆都唔割

有待改善不分化

係呀係呀，前線咁多日以嚟咁高壓力，點及你冷氣咁高eq呀

【分化撚出沒注意】
太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，仲拎鎚仔出嚟打手足，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

收皮啦冷氣軍師

分化燃

百屌成材

唔好再推呢個垃圾po

又分化

是但襲警就得啦

點解打佢地係因為班廢老有拎鎚又主動打人wor 你睇多次replay先啦

冇人估到都講得出

屌你老味你哋班鍵戰做乜鳩
唔撚屌黑警
反而喺度Blame the victims?
黑警識講啦
做法唔完美 但可以接受
你哋班仆街到底咩居心？

轉自老豆搵仔

唔出奇, 今日班狗setup左好多野
下次如果上午feel到有好多陷阱就唔好太落力了

前線不嬲都好大壓力，做法未夠完善但可以接受
其實831預左會有事發生
連仔死ser、popo sms、popo臥底、開真槍
今日popo交唔到數，點會咁易俾示威者走？
係唔係都濫捕左先
未係十點狗衝入去黨鐵已經算遲

依家係自爆呀

721重演 其實都只不過係同一班人

其實逃左出銅鑼灣一帶重防區域就要直接回家散水...
唔好繼續玩快閃...

依個時候鬧手足？如果你唔係5毛 唔該即刻去跳樓死

你睇下出面fb囉，馬後炮

到底係太子俾人捉左幾多個...
有幾多手足因為有人同廢佬嘈而留左係月台...
頭先睇時已經好不安
點解要咁意氣用事 走緊佬仲係度浪費時間

屌你啦

重有機會咩，都比人拉咗。

乜估唔到 班狗做乜都冇下限 要預佢乜都會做
狗一定會屌 但今次自己友都要檢討下

咪撚分化啦
幫手屌狗好過啦

stop blaming. 錯既係黑警.

分化post不推

全程係點 你好似好清楚咁

次次都係入黑先有依啲嘢發生 加上講咗地鐵可以隨時封站 手足唔好一時大意被捕

收皮啦分化撚

第一個白衫廢老打記者先 跟住啲手足先同佢哋嘈 又掟嘢啲手足先咁嬲 跟住班廢老攞啲鎚仔出嚟 唔好屌

係某d手足情緒失控嘅時候 身邊嘅手足除咗禁住作地之外 不如一齊大叫光復香港 時代革命 令佢地恢復理智

請今日太子站同廢老戀戰既勇武反省

請確保冇下次

請理智行事

成大事不拘小節

唔通屌警察拉人啦喎

屌你 核爆都唔割啊
聽日同我入機場覆桌

咁d人點 捉曬定開左車走？

黑警 冚家剷

之後玩唔好再搭地鐵，班狗已經知道依招可行，出力少收獲大，只要係幾個熱㸃黨鐵站伏兵，守株待兔

成班勝利球迷屌屌屌 有冇貢獻過啲咩

廢老當時拎住晒水喉通 鎚仔
威脅緊全車人安全
手足當時拎遮擋
黨鐵就宣布緊急事故
之後速龍就經黨鐵職員通道衝入車
無差別攻棍打車內所有人

怪手足令到好多人走唔到之前
唔係應該要諗吓事情始末咩？
依家速龍入車廂亂棍毆係事實
我哋要喺到怪係手足造成？

不分化不篤灰不割蓆唔係口號呀
有冇諗過嗰班手足睇到呢個post會點諗？

屌你老母，咪撚分化啦

唔怪條藍絲怪前線

嘈咩，打個廢老一身要走啦，真係鬧冇咩用

手足比人拉走去屌番自己手足？
有野要改善咪一齊討論囉，出黎屌鳩自己人有撚用？
上前線食兩粒再講啦垃圾

咪鬼同班盲毛嘈
成班冷氣軍師live都無睇淨係識洗版唔割唔割
完全唔肯正視問題

核爆都唔割

手法一樣

前因後果係點其實 一睇就係手足市民俾狗打

咪撚on9啦，個個手足叫佢地算數，有幾個死都唔肯走，隔住門屌，跟手有人拎埋滅火筒入去噴，之後就停左站，係佢地累左手足，唔洗講咁多

唔好指責 全好焗爆單野先

警察打人又唔撚屌，分化撚

成班冷氣軍師
淨係識檢討受害者

對黨鐵重有期望，too simple sometimes naive

咪撚再推

狗夠有training,我地比錢架，睇吓train咗班咩出黎，成班灘冷氣屌撚係度屌手足

抗爭重點係結果。抗爭唔係今日完，所以仲有機會。

全滅
旺角太子油麻地被截查最少過百人

太子站嘅警察做錯啲咩野有冇啲例子可以講？

不推文回覆，謝謝

香港警察 社會垃圾

屌左狗鐵同班黑警先

屌乜春，呢單野明顯黨鐵同克警夾好晒，就算手足唔嘈，都會有人拉緊急制

Me too

有人阻撚住 明明快快手打一獲閃人就搞掂

要屌就屌狗
或者屌左膠
屌乜撚野手足呀
屌你老母臭閪

收皮啦帶風向，啲人有嘗試衝上車但都上唔到到車呀

你咁撚勁，你吾撚出去屌尻個阿伯？
呢度無人累人 咪撚玩分化啦仆街5毛

你要屌語氣好啲

為左同個阿伯嘈

Push

不割呀

Twitter 救港
Donald trump
Marco Rubio
Mike pence
Nancy pelosi
White House
要求全部黑警要係制裁名單入面
呀trump 話睇未來兩三日有冇事發生
依家有事發生 美國佬係時候做野

屌你老母啦樓主
有狗唔屌 屌手足？
你無撚野啊

你老母 死傻閪樓主
唔屌警察濫用暴力
屌手足 有冇腦架?

唔通行過去請佢哋返去警局？

下 你唔話班狗 你話前線做咩姐
就算前線做成點，禁班狗係咪可以禁隨便打人

唔屌都屌左，可以點呀？要怪就怪件仆街死廢老搞搞震在先，唔係屌鳩手足忍唔到呀？仲記唔記得咩叫不割𥱊呀

想spin黑警恐襲就同我收皮！

好多手足走左啦 成批

最憎呢啲做緊乜都唔知嘅人

總之呢家831恐襲 講完

無人知會咁發生，唔好屌佢地
我相信佢地都好後悔

唔好屌自己人老母

佢應該冇下次...
以後都唔會...
太子站全滅啊

狗鐵商場，狗鐵要付出沉重代價。

死仆街分化狗

屌你老母啦死分化撚，依家blame受害者？

累你老母

我知呀
但可以一早入去打佢
一係閃
依家係有幾個手足 勸過 台過 拉過佢地走
亦都講明有狗黎緊
但仲對峙左十幾分鍾
呢個係我最嬲既地方

屌你老母blame the victims ?

真係唔可以怪佢地 當下佢地真係太嬲

我覺得當期時有鬼

成班垃圾分化狗，冷氣軍師

鬼黎？

屌晒班垃圾屌手足廢閪
記唔記得呀
有人開PO話支唔支持私了
佢老母成幾千個正皮
依家私了比人屌返轉頭
ON撚尻尻

無錯
雖然冷氣軍師同現場感受到既氣氛未必一致
但一個站追一個站 現場都係旺角俾狗圍
點解唔知太子咁近都會俾人圍呢?

係廢老㚻死手足

有鬼啊

係囉CLS

今日防暴衝緊過黎，啲人仲係到做人鏈嗌人地慢慢散

Blame victim?
我屌你老母分化狗

真心唔明 唉

睇直播都聽到
但勇武完全冇理

提防分化燃

不推文
其實都由第一日講到而家
要聽聽左
真心希望前線學識自行判斷
要走既時間走，減少送頭

因為一個廢老無左咁撚多手足
我都好撚嬲呀

又唔打9個三個阿伯 得把口屌
你話你打左唔夠時間走 我都可以明白話你太衝動
依家咩都無做拖下拖下 拖到啲狗都落曬黎
唉 我只可以話你戇鳩 累全家
唔理點都好 希望全部手足無事 唉

不完美 可接受

連登仔屌自己人最撚惡最大聲

咩事？

屌你老母你戇鳩架？ 邊撚個估到黑警癲撚到咁呀
屌你就淨係識屌 一致對外啦仆街

一早應該走
搞到封站
又累事

你在現場？

你哋班仆街屌撚完自己兄弟未啊？我哋而家要無限放大班黑警嘅所作所為啊！屌你地老母

不分化，黑警錯

不割席

弱智西係咪老母無生腦比你
肯睇live未
擋車門十幾分鐘成班手足係咁大叫防暴殺到黎快啲比車走
幾條盲毛仲掛住同廢老打口水族戰

講得好 圍你老母咩

做嘢兩分鐘就夠

收撚皮啦傻閪冷氣軍師，嬲你自己on99啦，黑警衝入地鐵無差別打人，恐襲市民你唔講，食撚屎啦垃圾

乜警察唔可以入地鐵站捉人架咩？
諗都諗到啦

你要屌就屌果班拖住人嘅人啦
做乜撚野呀你?
人地開PO問你支唔支持私了
你係咪禁撚左負皮呀

你依家係屌緊班手足啊分化撚

收聲啦唔好再推post
永不割蓆

屌jm9
咁多分化撚嘅？
佢地都係人黎架嘛
會嬲會犯錯
邊會諗到變成咁？
唔準再話佢地
佢地平安返到屋企睇到你地咁講
會有幾咁失落

死撚開啦，分化撚，賴落自己人度？

大家都知因為班狗入咗地鐵站所以先落月台，開車去到太子又要掛住屌班阿伯，叫極都唔撚肯走，你估班狗唔撚會去太子捉我哋咩
唔係分化，只係想講手足們真係應該點到即止，屌完就算

唔撚屌班狗 就嚟大字屌手足 你冇撚嘢呀？

你咁講，點解唔講埋林鄭唔L撤回，累咗班手足？

屌你老母呀撚樣 blame the victim做咩撚

成隊人俾人拉晒

你岩
但係點解要俾黑警助攻

不分化，黑警錯，別推了

點解你唔係屌港鐵停係月台唔開
同黑警落地鐵捉人呢傻撚左呀

冇人話要割，但係累死人係事實

屌你老母有冇諗過同元朗冇分別喎依家啲警察你blame the victim?

你哋睇住咁多直播梗係知發生咩事 手足 當下畀啲廢老激到咁撚嬲 唔可以怪佢地

嬲你老母 係嬲就嬲班狗 戇鳩鳩

手足 黎

唔可以屌咁大力

話左死都唔割 核彈唔割 做錯事都唔割

過埋今晚 再慢慢檢討

睇出面第2個POST 話

打個廢佬之前 已經停左地鐵

香港人係垃圾, 軟腳蟹, 廢柴, 係外國一早成班反擊打撚死班狗, 和你老母臭晒非, 食屎狗無撚用

要鬧就鬧藍屍死廢佬！要鬧就鬧港共同班狗！鬧自己手足做乜柒呀屌你樓主！！！！

真

你講乜撚啊

屌你老母 依家黑警衝上黎無差別打人呀 你仲亂屌前線？

其實以後走佬都係唔好坐黨鐵，根本黨鐵同黑警夾撚埋

我dllm樓主

放滅火筒煙焗2個阿伯...

收皮啦，玩分化。
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
收皮啦，玩分化。
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
收皮啦，玩分化。
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
收皮啦，玩分化。
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

冷氣軍師鍵盤戰士你收皮啦
咁撚巴閉出太子呀嘛
不分愈 不豁𥱊呀 仆街

屌你老母呀 死分化撚

唔鬧黑警，仲要blame the victims?

你乜鳩嘢居心呀？

你估好似你咁有得睇直播做全能既冷氣軍師咩

屌你老母 分化狗 自己係屋企涼冷氣就收聲

一直都係黑警 政府錯
咁都割
就你自己檢討下
係前線做錯定你on9

任打無後果做咩唔打
失敗者先會講咩報應乜乜乜
月月出三糧又有人肉靶不知幾撚爽
一個人都攪掂你幾十人啦

雨革到依家都未撚醒

唔好屌啦 鬼預到有狗沖緊埋黎咩
收皮啦冷氣軍師

仲有成車無辜市民被打, 驚都喊出黎

睇唔到前因後果 請問因咩事拖住左太子d 人

屌 你冇嘢下話 分化撚 用下腦先好開post ok??

屌嬲到唔記得禁不推文
屌多你一次呀樓主！

同意 跟本黑警同狗鐵一早已經夾好。

今日先跟劇本。遅早都一次

不過黑警奸有奸輸。又開槍又無差別車廂打人

埋單計數黑警點都激嬲更多人

咪講呢d on9野啦，洗唔洗講埋7婆老母

冷氣軍師鍵盤戰士你收皮啦
咁撚巴閉出太子呀嘛
不分愈 不割𥱊呀 仆街

依家幾條盲毛擋車門累死成車義士叫blame the victim
你條7頭皮識唔識分下輕重
同廢老打口水戰重要啲定比義士走重要啲

本來都無乜事 而家無左好多手足

成班人用手足條命同人頭，換黑警打人既暴力畫面。
值咩？

講真，部分手足on9唔係秘密黎，示威者有各行各業各個年齡
唔洗大驚小怪，亦都唔好以為全部手足iq eq都爆燈

私了打人廢老做法係正確
但今晚時機唔岩
而且都冇諗到今晚班狗為求交數
(尋晚到今日連仔死ser、popo sms、popo水炮、popo臥底、真槍)
衝入黨鐵之餘仲要放埋tg一鑊熟

屌你老味我今日肯定行得前個你

要blame就blame黑警，手足係做得唔好，但一定唔割

仲有正皮嗰班撚樣呀 下次希望到你搭地鐵有班狗衝入嚟扑你老母呀

依家手足私了，警察入車廂拯救市民，警察佔左上風，多得班戇居私了風

我都好撚嬲喎，啱啱返到屋企見到垃圾post，點解一個鐘你前咁得閒嘅？

黑警打人你賴手足？
我屌你老母啦

唔係預唔到，係由頭到尾有追兵.....
示威者破壞旺角站期間
有防暴入左旺角站
跟住示威者逃亡衝左上車走
有廢老開始發癲
示威者喺太子站月台同阿叔嘈左十幾分鐘
成班當左太子站格離係空地咁....
冇左逃亡意識，唔記得有追兵咁

不分化呀屌 唔好blame the victim
咁同個女仔着太少布比人強姦抵死有乜分別呀

收皮啦冷氣軍師分化撚 淨係識blame the victim 同廢老有L分別？

你都識話無車，點走？

唔走個啲真係唔好再理啦
由佢啦

手足唔係唔撚打 啲廢老攞武器攞出鎚仔出嚟 先收手屌鳩佢地

唉，本來贏咗，結果輸翻晒！

地鐵唔開車囉，就係咁簡單，等警察準備去拉晒佢地

屌你老母！呢個時候屌自己人！

資乜春訊
後面成批手足一直大叫防暴殺到黎快啲比車走

不分化
唔完全，可接受

有鏡頭都俾狗打到爆晒缸 今晚肯定又打犯party
你diu佢地做mud9
佢地係手足嚟㗎要diu就diu班狗

分化你老母閪
係 係衰左 但唔代表你可以噉樣鬧
既然已經發生左 你好應該諗係點挽回局面
而唔係屌黎屌去
你噉鬧法係誅人心 到時搞散左 你揹唔揹得起
今日死傷係慘重 嗰幾條柒頭皮係扺屌
而我啱啱見到都唔安樂
但請你記住 呢壇野仲要劍指政權
唔該你咪撚再口誅筆伐

你儍撚佐

黑警好似721 咁呀

屌你老母西咩
上得前線就係義士
你唔撚出去仲咁講
最撚勁係你
仲唔撚出去做ironman救世？

有邊個想呀屌你

屌你老母呀分化撚

唔識講 下次醒水唔該 成車人因為咁而走唔到咁俾人拉唔抵

不分化

IQ高 EQ高就唔會做前線啦
班傻仔無業廢物無腦😹

引發左831恐襲
輿論與我們同在

佢冇下次啦....

Blame the victim?
你冇撚嘢呀？
你老母生你嗰陣生漏咗個腦？

唔好再話手足啦 focus翻個重點好無？

已經唔係第一次，再多幾個吳三桂引清兵入關就無哂手足架啦

搞左咁耐，仲話估唔到班狗係癲既？

幾時拯救左市民啊？
你傻撚左啊？

真®攬炒

［太子恐襲］令到手足走唔切果條廢老！！

大家不推文啊

推有用post浮面救手足

做法唔完美 但可接受 會改善
完
請放返焦點落黑警嘅恐怖襲擊

屌你分乜撚嘢化呀，喺度blame the victims，含撚啦屌你老母。

你戇鳩 你估到唔撚衝去太子叫人走？

屌你老母
明明係黑警仆街
鬧手足做乜尻呀
我屌死你老母呀

你個弱智西真係鍾意作估仔作上腦
明明幾條盲毛同廢老擋車門打口水戰打左十幾分鐘唔開車都可以講到無事咁
依家幾條盲毛累死成架車嘅義士呀

唔分化，唔割蓆
下次可更完美，需改善

咪撚同我呢啲廢話啦 屌你個嘴

手足用血換黎核彈級文宣

唔割但要佢地流既血流得有價值

拯救廢佬

明白可以檢討改善
但佢哋付出咗畀咗代價
有好多前線都好細個咋

你分析力咁好
點解唔上前線說服佢哋用你方法處理？
反而喺道blame the victim？
係都屌咗狗先檢討啦
麻煩你！

TWEETER 戰線!!!!!

#hkpolicebrutality
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

同意！

屌你老母

好同意，次次留到夜作用唔係咁大，有反效果，被捕機會又大左

收皮啦 分化狗

樓主分化三毛
不推文回覆

去Twitter 呀你老味

樓主收撚皮啦 屌你老母

有無懶人包？

大家留力，十一要"賀國慶"

上前線講太相反意見佢地會屌走你，無用

係黑警衝入車箱無差別打人！

一言堂每次累死幾多手足

已起底，係on9,各位手足歡迎封佢

認真 唔好再推
廢老單嘢唔太多人知 始終唔係個個follow足live
focus on 警黑無雙同埋狗鐵亂停

唔指出問題，大家齊齊亢奮屌黑警屌到頭昏腦熱，跟住又有手足無吸取教訓，重複犯錯，到底係咪好事嚟？

下下玩分化
黑警唔死入黎屍殺列車
會咁咩
你死出去先好咁大枝野屌人啦

手足下次見到廢佬有9佢係到發癲，唔好嘥口水同d咁嘅人講野

依家係冇諗到班狗自己做恐襲呀, 點撚樣估到呀

又再證明EQ幾低班傻佬😹

我屌你啦
班狗咁撚樣發癲你唔屌 你走去屌手足?
你估班手足好撚想比狗打咩
班狗失哂控明顯係佢地問題
對家都識槍口對出 點解我地唔可以
知唔撚知咩叫不分化不割席

你到底弱智定live都無錢睇
你老母知唔知有幾條盲毛擋車門同廢老打口水戰
打到防暴殺到黎拉曬成車義士

手足，呢啲分化鬼post 記住用不推貼功能

屌你又blame the victim?

依家講緊衝埋入車廂打呀仆街
咪撚習慣班狗嘅惡行啦 p牌仔

屌你老母成班冷氣軍師

其實警犬有預謀㗎啦

屌你老母呀樓主 祝你全家今晚死撚晒呀 垃圾

今次個檢討係走佬唔可以再坐鐵，一早爆左警察mon晒地鐵CCTV

希望前線可以放過小敵人
留力對付大敵人

自己同手足安危永遠排最優先

樓豬我屌你老母

又做冷氣軍事分化撚乘機指責前線？

我 屌 撚 死 你！

係既
真係想切q左佢條J餵狗
無人諗過會發展成咁
賴人無9用啦屌

你條友有冇腦, 黑狗無差別打人就代表要擋車門留成車義士比人打?

無視三毛

標榜唔割只係態度表達
唔指出問題，令大隊作出改善，其實唔會進步，亦置手足於危險
提點手足嘅必須注意語氣用詞，但唔係唔出聲

地鐵停左冇得走呀，當然佢地可博下係太子地面走既

次次都係咁架啦佢地

係啦 你最高

分咩化呀

不完美但可以改善
可能佢哋都冇諗過咁大件事，下次唔好再咁傻就夠

Dllm 你收皮 ！

乜春無預計呀
後面成班手足不停大叫防暴殺緊黎
幾條盲毛仲掛住同廢老擋車門打口水戰叫預計唔到?

其實示威者廿幾人打柒個阿伯半分鐘攪掂， 係要拖廿分鐘

咁撚把炮去前線做指揮啦
冷氣軍師

又一個分化撚
警犬衝入地鐵打人捉人你唔屌
走去屌自己手足
無撚野下嘛？

痴閪線，黑警明明先係最撚仆街嘅始作俑者，樓豬邊有可能屌返前線轉頭？無撚病呀？

分化撚收皮啦
屌你老母

我明大家好嬲
但喺道鬧
除咗令大家唔團結
對件事又有用又幫助咩？

大家都好想個個都平安返屋企
但唔發生都發生咗
大家對返槍頭向外好嗎？

藍絲邏輯係好奇怪
但佢哋有個好大嘅優點
就係佢哋真係好團結
真正嘅核爆都唔割𥱊

我哋要齊心！！！
一齊屌死警察版721先啦

做前線，前有狗，後有鬼，番屋企重有分化撚，不分化，黑警錯，善用不推文回覆，別推了

檢討係唔係好難呀
講悔氣說話有撚用咩

收皮啦 咁撚叻你下次落場囉 why blame the victims ! Shit

同埋廢老單嘢，都係等前線返到屋企有時間澄清先啦

咩都用電視視角作為個出發點，之前發生咩事你知閪咩

太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

From tg 《香港革命指南》

Dllm why blame the victims

落去現場講囉屌你老母

係網上鳩UP睇撚到呀?

屌你老母分化狗 核彈都唔割呀！明明係班仆街黑警賤格

割蓆？

幾時上前線 你咁高

唔好玩分化啦
咁樣屌前線，班狗同藍屍咪開心囉
如果有啲前線真係做左啲我地唔認同嘅野
咪提醒下同比下議建，優化一下個行動
前線行出黎係出血架，身會痛架
仲咁話佢地，心都痛埋啦
下次邊個企最前呀？
唔係想搵交嘈，只係唔想香港人之間有矛盾

屌班狗啦扑街

屌你老母！你估現場啲手足可以好似你咁涼住冷氣睇直播？ 閪知防暴黎緊呀？馬後炮

事實就係狗鐵放班黑警落月台打尻市民
你地居然係屌班手足？？
無撚野呀

狗我地係會屌， 但我地手足可唔可以爭氣一次， 可唔可以？

對
唔好唔記得popo有黨鐵cctv直播睇
可能黨鐵見到有爭執然後popo話要停車
一切都係藉口黎

唔割都要檢討呀

屌你老母 你是我的眼

垃圾分化撚，三毛，你應該第一個比黑警打死

善用不推文回覆
雖然p牌本身都唔會推到

睇左咁耐fb tg
得連登係道屌手足。。。
識唔識槍口對外 人地藍絲就真係做到核彈唔割
出去俾班狗、廢老咁樣打完搞完
返黎睇到又俾人屌到飛天
次次個個星期未完就有人係道屌
睇唔到廢老阻手足上車、黨鐵唔開車
可以睇多兩個消息先屌手足

收皮啦樓主玩blame the victims，你死全家啊

又係呢啲屌手足po
不評不推文回覆

你冇撚腦就返歸收皮啦屌你老母三毛狗

樓主死咗未

睇左2個半月， 見好多手足比狗拉， 你估我唔心痛架， 屌你老母， 好啦， 上黎屌醒你地就話鳩我分化撚， 明明講中晒， 你地做唔到狠心就屌番我轉頭， 公平咩

你條友唔係比人拉果個緊係口響響

乜估唔到 你要預班狗乜都會做

真係全線停咗。OP啦，裝到手足應一應

我個理解係：

旺角地鐵站打爆玻璃，防暴進入大堂驅趕，但係冇入閘。

抗爭者上咗荃灣車，同乘客有口角。

去到太子站，對駡咗一段時間，期間有衝突。有互相投擲雜物。有乘客攞錘仔出嚟，之後再有衝突。有使用過滅火筒。好似有車門玻璃爛咗。

地鐵廣播宣佈停止所有服務，叫大家出閘。有乘客離開，有抗爭者準備喺站內同埋車上來換衫。

之後有速龍去到月台進行拘捕。有抗爭者上咗往中環列車，有速龍入咗車廂，車門亦都關上，喺車廂入邊有衝突。之後車門開返，車上速龍被同伴拉出車。

車門再關上，有大批防暴再到月台增援。列車慢慢開出，有警察嘗試按月台上嘅緊急掣，但係列車冇停到。

直播見到有列車經過旺角站但係冇停低，但係唔肯定係咪同一班列車。

直播見到有列車停咗喺油麻地，月台有救護治療緊傷者。車廂及月台有大量遺留下來嘅物資。

估計，車上嘅人走得甩，但有待證實。

收爹啦大陸仔 新移民 躝番去大陸你老母個閪到啦

唔撚好分化

點解到左今時今日仲可以咁無恥係度屌人玩分化，學下狗狗啦，團結啲啦

但下次拜託 車內事車內了 直接車內私刑 一係綁佢出車
一係狠D 一係忍下

咪撚分化 有邊個會估到警渣會直接落地鐵打人

見到直播 太子站捉左起碼5個以上

屌自己人就咁撚大聲
講個麻包袋都講撚咗咁耐
冇撚用

做法唔完美，但可以接受，再改善。

死垃圾樓主分化撚

光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

【分化撚出沒注意】
太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

From tg 《香港革命指南》

我屌你老母 你憑乜撚野講呢啲風涼說話?
就算前線做錯野都唔撚到你屌
blame the victim而家癲既係啲狗呀你老母

睇live覺得佢哋係鬼
特登咁做

然後大批狗進入油麻地拉人

關唔到門點開車

屌你老母你唔屌狗走去屌班手足？

口號只係口號

好嬲!!!!!!!!!

差唔多
對峙中途其實有好多手足拉過 台過 勸過佢地走
同埋大叫講有狗黎緊 快D走 唔只一要

同時間架啦 狗早就旺角落....

50 個丫？

你分乜撚野化呀
依家係班黑狗仆街呀

得喇繼續馬後炮啦仆街

你地無野呀 blame the victim !!!
而家俾人打果d 係手足呀
邊撚個知d 速龍會落黎咁打尻人呀 !!
你咁撚勁知又唔早講
你最好講我知埋林鄭幾時死
幾時天滅中共呀dllm
仲係度屌手足

要屌呀

NEVER BLAME THE VICTIMS

不分化

屌你老母，而家係班狗仆街，你走黎屌手足？？
你係咪鬼？
想帶風向分化？？ 食撚屎啦你，自己單機啦仆街

要吊就吊班黑警
手足係無辜

對準槍頭向警狗度

唔係咁易架師傅，火遮眼果下，上司都叫唔住下屬，何況係平起平坐嘅手足。

其實班狗都經常失控，不過佢地齊裝，所以自己點都無事，出事嘅係市民。

我呢D無撚用嘅真係無資格俾意見，我諗樓主只係想表達，手足分析錯誤的後果。

智，仁，勇。因為手足無可靠同伴，變左所有決定都要靠自己做，所以智仁勇三者缺一不可，其實要求很高。

萬事小心。

收皮啦仆街！成撚日諗住割蓆！

鬼？又分化

Wow, 旺角警署有狗中油漆呀， 好威威呀屌你老母

施襲者你唔譴責
走去譴責受害者

屌你老母啊 講又易 你落去幫手先講啦屌 冷氣軍師人鳩人都識做啦
咪鳩亂帶風向！

你屌你老母啊，黑警無差別打人你唔屌你屌手足？ 咪撚on9啦！你而家喺咪想講黑警入車廂打人喺啱啊？

落左場嘅時候，遇到廢老嘈其實真係唔洗同佢講咁多
極速完事就走啦記住你地人多又冇樣

不分大割

收皮啦 冷氣軍師
淨係識blame the victims

已經係地鐵有咩理由拉？

如果前線返到嚟，好聲氣d問下發生咩事好過啦(兩日後)

阿伯拎鐵槌出黎先
自問，你在場點處理
唔好屌前線，你試下被人清完場，心情係點
我唔係分化撚，只係想講手足要改進地方
你唔被建議先真正害死佢地
你老味

唔同佢嘈 唔通由佢打人呀？點解唔blame 報警嘅黨鐵職員同呢啲廢老？

死仆街冷氣軍師
現實街都唔會撚敢落既毒撚

一team人行動應該要一致

屌，唔係太子現場就收聲啦

弱智個個係你

你無落場憑乜叫人手足呀！

分化冷氣軍師

我都知一定有內情，好啦屌前線果班同我用一分鐘解決個問題

個個都屌前線錯，你響當場點解決

分化完未 鬧完未？
Popo出陰招冇人估到
諗下下次搭咩走 再一齊做文宣傳開佢好過啦
唔好再分化 求下大家
再分化我地就玩撚完

警一定要報嘅，不過班發爛渣一早響出面，但拉嘅唔係呢位阿叔

你個開新post講呢單嘢，然後由呢個post沉啦

樓主我屌你老母臭閪

屌你老母閪
如果最後冇事屌走左個廢老
咪話人屌得好囉
而加出左事就屌人
勝利球迷食屎啦

成班冷氣軍師一次都無出過去 係度指點天下

點解冇人起條仆街廢老底?
好想打撚死佢
累撚晒咁多位手足!!

呢個係手足開拖原因
但開滅火筒真係不智

收皮啦 冷氣軍師

分化撚

個2個係鬼

我都係咁話

[size=6][樓主縮返入佢老母個臭閪到？/size=6]

嬲你老母

blocked

你係咪on9? blocked

還手都比你條仆街屌

跳樓投胎啦
咪撚係到托

樓主鬧人咁快咁有火, 而家肯上水未

Don’t fucking blame the victim

我係p牌仔

死全家啦你老母
死黑警
番入去你老母臭閪到啦

我屌你老母阿

屌你老母返屋企食屎啦屌
家陣邊個俾人打呀屌你
blame the victim做乜柒呀
收皮啦分化撚

屌你老母分化撚

Don’t blame the victims ...

正評嘅無腦撚樣解釋下，有無用腦？
利申大家屌完要繼續努力

屌你啦 睇清楚咩事未呀
肯上水未呀

老母閪都唔割呀

唔撚屌廢老 唔撚屌黨鐵 唔撚屌黑警
你屌自己友? 係咪戇撚鳩架

樓主屌你老母
應該鬧邊個都唔知

樓主我屌你老母呀

要講幾多次 核爆都唔撚割

上水呀垃圾樓主 我屌你老母呀

求下你哋唔好割蓆
點解有黑警唔屌要屌自己友

屌你老母有狗你唔撚屌 屌鳩自己手中 無撚野呀話

冇必要鬧手足！大家都唔想
要屌就屌班狗入黨鐵亂9打人
不分化

點解你咁得閒屌前線等埋其他人一齊走 唔屌啲狗無差別對待市民？

唔推呢個post

重點係黑警意圖謀殺同落月台打人
唔係太子手足累死人
人地比人打比人拉 仲要比你話？

此post已完

樓豬我屌你老母啦 on柒鳩

黑警？DLLM 你一撚定死全家，仲要不撚得好死果隻啊！我DLLM!!
開撚埋d垃圾分化post, 都掩蓋唔到你既罪孽。你等住死全家啦。最好你全家係你面前續個死去，然後你再吞槍自殺！

收皮啦含撚嘴
分化撚！屌你老母！

講左十鳩幾萬次核彈都唔割，佢地做左幾撚多野你竟然blame the victims？

係我錯，唔係想分化。對唔住

OP 咁你想點撚樣先 ? 抗爭就係咁架啦 , 一味屌有撚用咩

單機啦

你仁慈，佢收皮

屌你老味！你哋班冷氣鍵戰撚做乜鳩呀，冇腦就早啲瞓啦！
唔撚屌黑警同班廢老攞錘仔打手足同打記者？
反而喺度Blame the victims！你有冇撚病呀！
黑警都識講啦
做法唔完美 但可以接受
你哋班仆街到底咩居心？

你唔屌班黑警恐襲？去屌班走唔到嘅手足唔走？

屌 班黑警亂9打人你唔屌
屌手足?
道歉呀

睇左你個底，估你係個有良知嘅和理非，而唔係分化撚。但係，你用咁嘅字眼去開post, 又冇了解成件事發展，會令其他手足好嬲你。我就唔推post la, 呢條民主路上不割不散，希望和理非嘅你用語唔好咁mean, 只要不斷提醒全人類都警醒思考就夠啦

我屌你你知唔知發生緊乜事呀係度怪手足？

攪清楚先，太子究竟真係有幾多前線手足俾人捉咗先，因為睇片其實好似喺月台捉得幾個咋喎，上面大堂就唔知，有冇人fc到？

同埋件事應該係有藍絲癈老用鎚仔打啲示威者而引致港鐵報警封站捉人，而並非前線手足拖延。

咪睇見有條膠左頭左世囉，由得火緊啲手足打條廢老，速戰速决嘛。泥漿咗十幾分鐘。

不割蓆，由前線去決定。

原則上，個阿叔之前已經詠春擺手，好似準備打10個咁。之後攞錘仔出嚟，好難唔嬲。

實際上，啱啱喺旺角走得甩，唔應該擾攘得太耐。加上太子站極度唔安全，個個出口都近差館。

旺角站，估唔到警察會入大堂。可能因為爆左玻璃。

太子站，更加估唔到速龍會去到月台，入埋車廂。

唔覺得有鬼，只係比憤怒掩蓋左理智。憤怒唔係淨係因為個錘仔，係加埋831唔能夠遊行集會，水炮車，維園又有臥底仲開咗槍。大家要留力，不被捕，不受傷。下個月先至係重點。

屌
最撚擔心既係新嶺屋事件再出現

唔割
做法不完美，但可接受，要改善

唔好再推on9仔post

收撚皮啦 成班冷氣軍師
嘔唔嘔心啲？

大家記得用不推文回覆

樓主我屌你老母

係呀，有事唔走會累死人架，以後唔好上街添啦，今日遊行果D都係有份累死人架啦，200萬人遊行全部有份累到個女仔爆眼啦。

.
.
.
.
.
.

樓主都on撚鳩

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

睇下， 太子警署果2個阿伯幾撚勇， 你地講條撚咩

唔關示威者事！
黨鐵一早決定唔開車引犬入關！

歡迎你屌柒我
絕對唔介意
但事實就係有幾條友做錯決定
搞到一班手足被狗打同拉
如果我今日唔屌柒佢地
佢地唔知自己錯,下次就係到另一班手足被打被拉

屌 樓主係咪智撚障
事源又係班藍絲狗拎鎚仔打人先
然後係班黑警衝入車箱無差別打人
你咁撚樣怪手足?

唔屌藍絲搞事 屌自己友 定你係鬼啊

前線總有呢啲on9

而家太子警署其實好機會啦

藍絲搞事咪即刻打柒佢囉
講左對峙無撚用

[旺角,太子恐襲] 事件始末

收皮啦妳屌你老母

其實要唔開車就點都唔會開車啦 唔關對峙唔對峙事
愈講愈覺得你係狗 咁多人屌你 會唔會諗住反省下自己

你老豆唔屌遲十幾分鐘抆返出黎射落海真係遺禍人間

屌啦
咁叻你落去呀
佢地用緊自己既未來去幫香港人爭取
乜撚野叫前線只係mk仔？
無佢地呢場運動一撚早完左啦
無人想有手足比人捉
既然你咁識分輕重咁識判斷形勢
你唔撚上前線？

講咗幾多次 HIT AND RUN 唔係淨係對狗 對藍絲廢老都要記得啊
做咩過一排就唔記得哂 咁冇記性
無論咩情況都好 要記住HIT AND RUN 啊大家

唔想屌但真係忍唔到，我屌你老母啦樓主分化撚！

不推文呀

不割蓆！

核爆都唔撚割呀 屌你老母

唔出現先奇，問題係今次有冇嚴重咗

唔滿意歡迎BLOCK
做錯決定就係做錯
無人屌9佢地咪我做囉
唔屌點檢討

屌你 話左 不遣責手足
依家喺度屌手足有咩用?
不如轉個tone講今次有咩做得差，叫手足下次咪撚囉
叫得佢地手足就唔該心態上都當人手足啦

屌， 而家太子警署又只圍唔攻唔， 點攪呀大佬

你都係冇回應過我

其實要唔開車就點都唔會開車啦 唔關對峙唔對峙事

同意，大家都已經發洩完，事情都已經發生咗成定局，心中點怨點恨都唔可能改變事實，唔該大家冷靜啲諗下點樣反擊好過喇。

呢個point 我buy, 我只係覺得手足次次做決定好拖泥帶水咋

點解仲有人可以屌自己手足
唔見你屌藍衫癈老？
唔見你屌黑警？
唔見你屌黨鐵？

黨鐵封站
藍衫癈老用錘仔打手足記者
趕佢地落車
黑警入車廂捉人
無差別打人

唔好一昧講不分化
轉頭開post屌手足

唔撚割

我都唔撚割， 但恨鐵不成鋼呀

係啲狗仆街 咪撚再屌前線
屌哂你地老母

次次屌撚完人就加句不分化你講撚哂啦
神又係你鬼又係你

愛之深責之切，唔係分唔分化問題，而係響大家都唔割𥱊的前提，根本唔應該再有一刻婦人之仁，對方有武器又有攻擊意圖，一人一拳打鳩死佢抛條屍上月台走人啦，仲擔心和理非點睇。 不過班後生仲宅心仁厚，係有點恨鐵不成鋼。

收皮啦屌你老母，你準備全家比黑警打死啦

屌你老母 你撚係呢個時候分化 你撚係檢討

屌乜撚。發生左。下次再改善。集中火力

永遠都只係識blame 同路人
真係唔知呢個諗法點黎既
反而成班狗 冇諗法train 到盲目服從
就永遠都唔會blame 同路人
可悲呀

咁我答你
我睇蘋果直播
我記得就係雙畫面

一個畫面係太子站 一係畫面係MK站

呢架車到左太子站之後
有幾位手足同藍絲對峙
呢個時間MK班狗仲係閘外
係對峙左大約7,8分鍾(MTR有CAM直達警總)
呢個時候MK站班狗開始上鐵 (因為MK站清左鐵用黎運狗)
呢刻我就知仆街了
因為只要藍絲架車一開走,MK架車一黎,一定走唔到
所以如果無對峙,其實MK狗係唔會上港鐵去太子站

你唔信既,可以睇返蘋果直播
睇下班狗係對峙左幾耐先上鐵

成個過程我同我FD一直屌點解唔走
所以有晒時間知道大約對峙左15分鍾

我屌你老母呀樓主，用你個屎忽睇清楚咩事先啦撚樣

咪分化，手足係受害者。施暴嘅係黑狗同藍屍

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

我眼中只看到黑警打人 煲大佢 完。

屌你老母
馬後炮你就叻，收皮啦屌你老母

你仆街啦去

全城通輯揸鐵鎚呢條躝癱，企圖恐怖襲擊，鐵證如山

唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割 唔割

呢單野要推上國際

唔同由得個藍絲搵錘仔打人???

已經講左N次
一係一早入去打柒佢
一係唔理佢

最無用既做法就係企係度對罵
呢個對峙已經講左好多年係無用

屌你老母仲係到blame the victims. 一個打交成幾百隻狗來？用下腦好無？本身成隊popo去左mk站啦，擺明狗鐵過手足一橦，停車乘機放狗咬人！

打就打，叫乜撚野「你出黎你出黎」？

警犬-前線無自由意志，只需要收order。立場、路線、策略永遠都由高層制定

抗爭者-平起平坐，無從屬關係。必然係通過商討，尋求最大共識。即使有主流共識，但現實係永遠都統一唔到全部隊員嘅想法做法

喺運動初期，員佐級協會係有表態要求高層要顧及前線安全。只係之後得到政權無底線支持，佢哋更心雄更團結，我哋喺架構外先再聽唔到呢啲聲音

根本所有客觀因素都唔同

點解仲係唔識進化?
仲係要行大中華傳統美德: 內鬨

但唔係因為狗鐵唔開車咩？

樓主我屌晒你祖宗啊！用個屎弗諗野！？

其實岩岩上左車班太子手足係咪係油麻地走左大部分 ? 定拉晒

乜馬後炮 你唔係以為佢唔會搞狗鐵呀？

hi 冷氣軍師

popo嚟㗎on9！

Dont blame the victim ok?
藍衫唔自己制服唔通比popo制服？
同埋依家係班狗無差別攻擊人，唔係因為班手捉引戰比位人入，ok?

其實明知夜晚popo就會發癲
點解仲揀夜晚呀？痴撚線
浪費咗幾多同伴呀？

我諗啲手足今晚已經好難受了⋯
我地應該安慰一下佢地先

用鎚仔同螺絲批
重要打記者
我完全明白在場手足點解咁撚嬲

咁叫你老母上前線囉，鍵盤咩牌子啊咁打得嘅

d 扮示威者既警察全部有橙色或藍色既手臂光環，可以睇返 d 片見到

好想見識下樓主起架車俾人打又忍到手唔還拖既高eq

你好 我希望你上前線
睇下有幾多個係大學生
我靜係見到有香港人

咪撚割呀 屌你老母
做法唔完美 需要改善
記唔記得呀？
同埋大家都唔知道黨鐵會唔開
唔好再鬧了

你講呢句野之前有冇。諗過手足係為你犧牲？

我屌晒呢個post人嘅老母
就算係手足累嘅

你班冷氣軍師洗唔洗即刻割蓆呀？

有原片，除左點解一開始鬧交睇唔到之外，其他細節基本消楚

我想講，雖然大家好激動，但係勇武手足可以冷靜少少
係車箱入面真係有市民係無辜，從佢地角度睇，會好驚有人失控衝入去

白衫灰衫藍衫雖然有份打人，但係咁細空間用滅火筒，佢哋可能會窒息

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

不割𥱊，但下次可以做好啲
多謝勇武保護記者，你哋好型

成件事經過

我真心灰心 一開連登就有post要割蓆

唉 都唔知講咩好

屌多你一次呀，垃圾狗

拉咗近千人 6條人命 600幾個受傷嘅手足
就算係手足累嘅 洗唔撚洗咁呀 屌你老母冷氣軍師

靠和理非 香港變成點？ 再見到有割蓆post
我肯定同你地割

咁睇，又贏社會的聲音既。仲有1個月先end game

唔好理呢啲post!!
次次行動完都有一大堆割蓆撚 見一個屌一屌
唔知真膠定假膠，如果樓主係真心嘅話真係唔知講咩好

咁撚多分化狗 岩曬 一野block曬佢

屌你老母 睇陣之後抖抖
愈睇愈撚嬲

唔會有end game 呢個字出現！

你唔好戇鳩啦, 你諗下班狗既兵力
同埋到達個時間跟本係一個局黎架啦
又唔見係旺角停? 太子隔離係狗屋嘛

係人係鬼都好, 班狗再次挑起民憤
聽日機場, 後兩日罷工罷課會好精彩

屌你班人，依家黑警出嚟恐襲，你係到屌番太子現場嘅受害者！！

你睇住佢哋拖咗十分鐘，咁你咁有諗法你唔去拉走佢哋，嗰到個嗰都白痴係你最醒，你唔救佢哋！？
如果你係冷氣軍師就唔洗講啦，係到事後指責，講依講路。

人哋個幾個阿伯有鐵鎚打記者打抗爭者，早走少少就冇事，係呀，2014冇放棄，依家雙普選緊添呀！ 仆你個臭街！

又係冷氣軍師？ 你有冇落過場阿 手足們封左路 又有犬封路 巴士好多都改道停駛 如果你兜遠路搵巴士 基本上係長時間落單 好危險 離場最好緊係黨鐵

我係現場 班手足一落車就係月台換衫就住走
但黨鐵係幾分鐘內就話列車暫停服務
咁啲人就向上走
但走到一半上面啲人就開始叫人落返去
原來係啲狗已經守住哂啲閘同落緊嚟
太子站樓上就係狗屋
再配合埋黨鐵封站唔開車 真係唔係想走就走到

得啦冷氣軍師最叻叻

分化post 請善用不推文回複

佢一揮錘仔你想打柒佢都打唔到啊一嘢比佢打爆缸先 我今日都困左係黨鐵某條線 前線做到點都不分化不割席 不完美但可接受

所有行動都速戰速決啦 乖啦

你冇骨氣我明，咁你繼續搭港鐵，搭國泰，冇人阻你，再唔係去大灣區共享中國人榮耀都ＯＫ。

依家唔割變唔檢討？罵唔等於割囉，戇居

對準政權變對進異見人士，民主係包容唔同意見嘅人士，唉

屌鳩佢哋之前諗下佢哋睇到會點諗
你哋唔在場唔洗處理現場事件，佢哋要
你哋知道出面咩環境有咩最新消息，佢哋唔知
冇人諗過D狗係地面叫人落站走，跟住又會衝埋落去打人咁猖狂，然後你班撚屌事後孔明
前線做得好就打晒飛機，今次結果唔好就屌撚晒鬼，輸打贏要比藍絲比果班冇良心冷血既人又好幾多？

兩句講哂
勇武見藍屍快打走佬，見左膠即拉走搞掂

你個腦裝屎架，不如一齊入狗屋討論好唔撚好？

喂佢雖然係打記者. 但係你屌左咁耐屌完就算啦就唔好沖埋去仲要揀撩人打啦. 人哋阿伯嚟㗎你咁樣會輸晒輿論戰

市民都打埋 雖然無辜 但希望打倒藍絲

無得咁講, 當佢係熱血衝動,, 所以先會揀做前線
冷氣軍師冷靜自然就留連登啦

收皮啦
係狗鐵唔開車先搞到咁
平時人多都照開啦, 又唔見今次係咁

就因為呢班左膠，累死成班義士。

唉！衝動上腦

唔係話指責，不過可能大家唔熟地鐵系統，地鐵裡面一用滅火筒系統就會自動鎖站

同埋太子單野有個無名英雄，冇佢太子會更多死傷

屌
你班仆街屌撚夠未
明明係黑警 廢老搞事
你地都屌足成晚
咩事啊

見個站有事就第一時間走，唔好等

樓主弱智
無良心

唉
衝動

無人話割𥱊 ，無人想怪責手足
只係從錯誤中學習
下次如果發生相似的情況，大家知點做姐
就算黑警唔落來，俾你打到班藍絲呀伯爆哂缸，俾全世界影住放上網都唔好睇啦

如果打仗個指揮官做錯決定令自己士兵無謂傷亡，雖然直接打死自己人既係對面兵，咁個指揮官有無責任啊？比意見就話分化冷氣軍師blame the victim，咁唔比任何批評永遠好似共產黨咁清一色擦鞋得未？

話人弱智係檢討?學到嘢

百屌成材。

同埋已經唔係第一次引警送頭，頭幾次就話好言好語，講下「不完美、可接受」，但講完都唔化，我覺得罵弱智係好中肯，仲要今次係對付異見市民，完全不應該、不值得。

點解咁多人屌你都唔成材嘅?檢討而家係話人弱智?你覺得中肯但係人地眼中唔係中肯喎 你落場帶住前線咪唔會引警送頭囉做咩咁多次都唔落?淨係網上屌?

我都覺，十幾友對三條友
拉佢出去打完走啦
係咁掟野做咩鳩.....
一係就無視佢有佢幾條廢老發噏風....

散水真喺冇需要同人嘈，一卡唔得第二卡，對面都得，唔好浪費散水時間。

唔好咁la,佢地都唔想

分化撚 bye

因為太子站所以全港鐵封站，咁無理嘅原因你都信，仲要怪前線水足？

不要再怪責
已經付出沉重代價

睇直播個陣見佢地嘈左十幾分鐘都覺on9
冇諗過之後會發生咁嚴重既事

收撚皮啦分化撚，而家怪責有撚柒用

點解唔散水?
灣仔又係咁
灣仔我有係現場, 放完火咪走囉!!
個火好靚, 係見過最靚,
但放完好走啦!!
不被捕先係贏呀

太子又係唔識走, 一係打撚死咪廢老啦
咁善良就要坐10年, 個廢老咩事都冇呀
係咩事都冇呀!!!!!

勇武上哂腦，咁做好多手足都受累

下次私了後散水啦，不過我地d 冷氣軍師唔好講咁多野

戇鳩真係唔好衝出黎柒

點到好 不割席

咪撚分化啦樓豬

收撚皮啦鍵盤戰士淨係識打字

G持打9廢老 打完馬上走 冇咩好留

係地鐵唔開車喎係咪搞錯啲啲嘢

樓主你食屎啦 搞清楚來龍去脈未呀

我提過好多次，口水都乾，叫勇武適時收火，一句都未講完第二句就話鳩我三毛，根本唔撚聽人講嘢，喺現場仲衰，我試過比勇巴用枝槍(我相信係氣槍) 指住個頭叫收嗲

其實我都係想大家和平有效去做一件事姐，巴打，我語氣重咗，Sorry